「貴圈真亂」點睇泛民班人既食相，阿豬阿狗都爭住出嚟話參選插旗

屌你小麗老母都仲敢死出嚟

捐左人工未

插咗旗mark實個位，先有高地屈人界票&分化&內鬼

仲有件死左膠黎明 屌你老母

樓主都仲咁死出嚟有咩問題

又黎